一張gif解釋哂近日政府各部門既情況

笑撚到我

有D劣

字有d 蒙 但好波

tiki taka

屌你中哂